［冇片］如果人同動物既角色掉轉左會點

我錯
罰抄十次

掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗
掉轉咗

肥絲